有冇人做緊外幣定存

有幾多人做緊外幣定存？
近排啲銀行做到9厘、10厘，好似好吸引

啲錢與其擺銀行，做定期賺少少息好似幾好

利申：新手，心血少

買賣差價 + 年期短

9厘、10厘？？？邊度

假嫁
咁高厘多數得頭2星期咁上下
賺埋賺埋都唔夠cover銀行兌換食價

得7日嘅姐

兌換資金做 7 日，利率高咪又係得雞碎咁多息

匯豐如果佢話「存款期(7日) 年利率9%」，當我本金10萬做半年，利率冇變先算啦，啲息唔係照計咋咩？當1-2%做手續費都有息收？

定系你指高息投資存款？
利申：多數做USDJPY

佢要求你嚮佢到兌換
首先賺左你差價先